# WAVELOG PO FILE
# Copyright (c) 2025 Wavelog by DF2ET, DJ7NT, HB9HIL and LA8AJA.
# This file is distributed under the MIT licence.
#
# Karuru <karuru@aerodefense.co.uk>, 2024.
# Fabian Berg <fabian.berg@hb9hil.org>, 2024.
# Qing He <HE@BD8DHF.COM>, 2024.
# hellofinch <543933756@qq.com>, 2024, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@wavelog.org\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-23 10:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-24 15:27+0000\n"
"Last-Translator: hellofinch <543933756@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.wavelog."
"org/projects/wavelog/installer/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Weblate 5.8.4\n"

#: install/includes/install_config/install_lib.php:123
msgid "not detected"
msgstr "未选择"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:57
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:58
msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:59
msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:60
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:61
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:62
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:63
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:64
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:65
msgid "English"
msgstr "英语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:66
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:67
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:68
msgid "French"
msgstr "法语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:69
msgid "German"
msgstr "德语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:70
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:71
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:72
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:73
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:74
msgid "Montenegrin"
msgstr "黑山语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:75
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:76
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:77
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:78
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:79
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:80
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:81
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: install/includes/interface_assets/footer.php:82
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: install/includes/interface_assets/header.php:94
msgid "Install | Wavelog"
msgstr "安装 | Wavelog"

#: install/index.php:35
msgid "1. Welcome"
msgstr "1. 欢迎"

#: install/index.php:38
msgid "2. Pre Checks"
msgstr "2. 安装前检查"

#: install/index.php:41
msgid "3. Configuration"
msgstr "3. 配置信息"

#: install/index.php:44
msgid "4. Database"
msgstr "4. 数据库"

#: install/index.php:47
msgid "5. First User"
msgstr "5. 初始用户"

#: install/index.php:50
msgid "6. Finish"
msgstr "6. 完成"

#: install/index.php:67
msgid "Welcome to the Wavelog Installer"
msgstr "欢迎使用 Wavelog 安装程序"

#: install/index.php:68
msgid ""
"This installer will guide you through the necessary steps for the "
"installation of Wavelog. <br>Wavelog is a powerful web-based amateur radio "
"logging software. Follow the steps in each tab to configure and install "
"Wavelog on your server."
msgstr ""
"此安装程序将指导您完成安装 Wavelog 的必要步骤。<br>Wavelog 是一款功能强大的基"
"于网络的业余无线电日志记录软件，请按照每个选项卡中的步骤在服务器上安装和配置 "
"Wavelog。"

#: install/index.php:69
msgid "Discussions"
msgstr "交流"

#: install/index.php:69
#, php-format
msgid ""
"If you encounter any issues or have questions, refer to the documentation "
"(%s) or community forum (%s) on Github for assistance."
msgstr ""
"如果您遇到问题或有疑问，请查看文档（%s）或 Github 上的社区门户（%s）以获得帮"
"助。"

#: install/index.php:69
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: install/index.php:70
msgid "Thank you for installing Wavelog!"
msgstr "感谢安装 Wavelog！"

#: install/index.php:71 install/index.php:74 install/index.php:1032
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: install/index.php:84
msgid "Select a language"
msgstr "选择语言"

#: install/index.php:96 install/index.php:417
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: install/index.php:106
msgid "PHP Modules"
msgstr "PHP 模块"

#: install/index.php:113
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: install/index.php:114
#, php-format
msgctxt "PHP Version"
msgid "min. %s (recommended %s+)"
msgstr "最低 %s （建议 %s+）"

#: install/index.php:141
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: install/index.php:141
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: install/index.php:149
msgid "PHP Settings"
msgstr "PHP 设置"

#: install/index.php:239
msgid "Folder Write Permissions"
msgstr "文件夹可写权限"

#: install/index.php:245 install/index.php:256 install/index.php:267
#: install/index.php:278 install/index.php:289
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: install/index.php:248 install/index.php:259 install/index.php:270
#: install/index.php:281 install/index.php:292
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: install/index.php:299
msgid "Web Server"
msgstr "服务器"

#: install/index.php:302
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: install/index.php:309
msgid "Important note for nginx users!"
msgstr "Nginx 用户看过来！"

#: install/index.php:310
msgid ""
"Since you are using nginx as web server please make sure that you have made "
"the changes described in the Wiki before continuing."
msgstr ""
"由于您使用 Nginx 作为前端程序，请您先阅读 Wiki 中的说明，并进行适当改动。"

#: install/index.php:319
msgid "Some Checks have failed!"
msgstr "部分检查出现了问题！"

#: install/index.php:320
msgid "Check your PHP settings and install missing modules if necessary."
msgstr "请检查 PHP 配置，或安装缺失的必要模块。"

#: install/index.php:321
msgid ""
"After that, you have to restart your webserver and start the installer again."
msgstr "在这之后，您需要重启服务器，重新启动安装程序。"

#: install/index.php:322
#, php-format
msgid ""
"In case of failed 'Folder Write Permissions' check out our Wiki <a href='%s' "
"target='_blank'>here</a>."
msgstr ""
"如遇到“文件夹可写权限”错误，请查看 <a href='%s' target='_blank'>Wiki</a>。"

#: install/index.php:328
msgid "You have some warnings!"
msgstr "有一些警告内容！"

#: install/index.php:329
msgid ""
"Some of the settings are not optimal. You can proceed with the installer but "
"be aware that you could run into problems while using Wavelog."
msgstr ""
"这些设置项不是最完美的，虽然可以跑起来，但 Wavelog 在运行中可能会出现问题。"

#: install/index.php:336
msgid "All Checks are OK. You can continue."
msgstr "所有检查都通过了，您可以继续。"

#: install/index.php:350
msgid ""
"Configure some basic parameters for your wavelog instance. You can change "
"them later in 'application/config/config.php'"
msgstr ""
"为 Wavelog 实例配置一些基本参数。您可以稍后在 \"application/config/config."
"php \"中修改它们"

#: install/index.php:352
msgid ""
"This is the URL where you can access this Wavelog instance after the "
"installer has run. If this does not display what you expect, you may need to "
"check your web server configuration. This is the base_url in your config."
"php, which can be edited after the installation."
msgstr ""
"这是安装程序运行后您可以访问Wavelog实例的URL。如果这没有显示您所期望的内容，"
"您可能需要检查您的Web服务器配置。这是config.php中的base_url，该文件在安装后可"
"以编辑。"

#: install/index.php:352
msgid "Your final Wavelog URL"
msgstr "你最终 Wavelog 的 URL"

#: install/index.php:358
msgid "Optional: Global Callbook Lookup"
msgstr "可选：全局日志查询"

#: install/index.php:358
msgid ""
"This configuration is optional. The callsign lookup will be available for "
"all users of this installation. You can choose between QRZ.com and HamQTH. "
"While HamQTH also works without username and password, you will need "
"credentials for QRZ.com. To also get the Call Locator in QRZ.com you'll need "
"an XML subscription. HamQTH does not always provide the locator information."
msgstr ""
"此选项为可选，对全部用户生效。启用后，Wavelog 会通过 QTZ.com 和 HamQTH 搜索通"
"联对象的信息，HamQTH 不需要额外配置信息即可使用，QRZ.com 为其需要配置登录信息"
"（如需要获取网格地址，请购买 QRZ.com 的 XML 订阅）。"

#: install/index.php:368 install/index.php:449 install/index.php:901
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: install/index.php:371 install/index.php:453 install/index.php:911
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: install/index.php:376
msgid "Callbook Username"
msgstr "日志簿用户名"

#: install/index.php:379
msgid "Callbook Password"
msgstr "日志簿密码"

#: install/index.php:381
#, php-format
msgid "Password can't contain %s or be empty"
msgstr "密码不能包含 %s，或为空"

#: install/index.php:386
msgid "Good to know:"
msgstr "Good to know:"

#: install/index.php:387
msgid ""
"Use your callsign as your username for QRZ.com. The XML API does not support "
"email addresses."
msgstr "使用您的呼号作为QRZ.com的用户名。XML API不支持电子邮件地址。"

#: install/index.php:390 install/index.php:395
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: install/index.php:398
msgid "These settings should only be set if you know what you're doing."
msgstr "这些设置可能对系统运行造成影响，请三思而后行。"

#: install/index.php:401
msgid "Error Logs"
msgstr "错误日志"

#: install/index.php:402
msgid ""
"Optional: Enable Error Logging by setting the log threshold bigger then 0. "
"Only enable this if you really need it."
msgstr "可选：将日志级别设置为 0 以上，可启用错误记录，仅建议 Debug 时打开。"

#: install/index.php:407
msgid "0 - No logs"
msgstr "0 - 无任何日志"

#: install/index.php:408
msgid "1 - Error messages"
msgstr "1 - 仅错误信息"

#: install/index.php:409
msgid "2 - Debug messages"
msgstr "2 - 调试信息"

#: install/index.php:410
msgid "3 - Info messages"
msgstr "3 - 通常信息"

#: install/index.php:411
msgid "4 - All messages"
msgstr "4 - 所有信息"

#: install/index.php:433
msgid ""
"To properly install Wavelog you already should have setup a mariadb/mysql "
"database. Provide the parameters here."
msgstr "要正确安装 Wavelog，请准备好 mariadb/mysql 数据库，在此输入连接信息。"

#: install/index.php:437
msgid "Hostname or IP"
msgstr "主机名或 IP"

#: install/index.php:437
msgid ""
"Usually 'localhost'.<br>Optional with '[host]:[port]'. Default port: 3306."
"<br>In a docker compose install type 'wavelog-db'."
msgstr ""
"通常为“localhost”。<br>可能为 “[host]:[port]”。默认端口：3306。<br>如在 "
"Docker compose 下，输入 “wavelog-db”。"

#: install/index.php:443
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

#: install/index.php:443
msgid "Name of the Database"
msgstr "数据库名"

#: install/index.php:449
msgid "Username of the Database User which has full access to the database."
msgstr "对该数据库有完整权限的用户名。"

#: install/index.php:453
msgid "Password of the Database User"
msgstr "用户密码"

#: install/index.php:457
msgid "Connection Test"
msgstr "测试连接"

#: install/index.php:468
msgid ""
"Now you can create your first user in Wavelog. Fill out all fields and click "
"continue. Make sure you use a safe password."
msgstr ""
"您现在可以为 Wavelog 创建第一个用户了，填写所有信息点击下一步，确保创建一个高"
"强度的密码。"

#: install/index.php:469
msgid "All fields are required!"
msgstr "以下字段不可留空！"

#: install/index.php:477
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: install/index.php:481
msgid "DXCC"
msgstr "DXCC"

#: install/index.php:483
msgid "Please select one"
msgstr "请选择一项"

#: install/index.php:484 install/index.php:490 install/index.php:514
#: install/index.php:526 install/index.php:529 install/index.php:534
#: install/index.php:535 install/index.php:544 install/index.php:548
#: install/index.php:563 install/index.php:576 install/index.php:577
#: install/index.php:581 install/index.php:602 install/index.php:609
#: install/index.php:611 install/index.php:612 install/index.php:614
#: install/index.php:618 install/index.php:619 install/index.php:620
#: install/index.php:624 install/index.php:625 install/index.php:644
#: install/index.php:652 install/index.php:658 install/index.php:665
#: install/index.php:666 install/index.php:672 install/index.php:674
#: install/index.php:676 install/index.php:694 install/index.php:699
#: install/index.php:700 install/index.php:714 install/index.php:729
#: install/index.php:730 install/index.php:734 install/index.php:745
#: install/index.php:746 install/index.php:751 install/index.php:755
#: install/index.php:757 install/index.php:758 install/index.php:765
#: install/index.php:780 install/index.php:782 install/index.php:799
#: install/index.php:802 install/index.php:807 install/index.php:810
#: install/index.php:813 install/index.php:823 install/index.php:829
#: install/index.php:833 install/index.php:839 install/index.php:842
#: install/index.php:845 install/index.php:850 install/index.php:876
#: install/index.php:882 install/index.php:884 install/index.php:1690
msgid "Deleted DXCC"
msgstr "已选择的 DXCC"

#: install/index.php:891
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: install/index.php:895
msgid "Callsign"
msgstr "呼号"

#: install/index.php:905
msgid "Gridsquare/Locator"
msgstr "网格地址"

#: install/index.php:915
msgid "City"
msgstr "城市"

#: install/index.php:921
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: install/index.php:925
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: install/index.php:1028
msgid "E-Mail Address"
msgstr "Email 地址"

#: install/index.php:1050
msgid "Checklist"
msgstr "检查单"

#: install/index.php:1055
msgid "Pre-Checks"
msgstr "事前检查"

#: install/index.php:1064
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: install/index.php:1073
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: install/index.php:1082
msgid "First User"
msgstr "初始用户"

#: install/index.php:1092
msgid "Nearly done!"
msgstr "马上完成！"

#: install/index.php:1094
msgid "You prepared all neccessary steps."
msgstr "您已准备好全部步骤。"

#: install/index.php:1095
msgid "We now can install Wavelog. This process can take a few minutes."
msgstr "现在可以安装 Wavelog 了，需要几分钟的时间。"

#: install/index.php:1101
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: install/index.php:1106
msgid "Installer Reset"
msgstr "安装程序重置"

#: install/index.php:1109
msgid "Do you really want to reset all data and start from scratch?"
msgstr "请您确认清空所有数据，推倒重来？"

#: install/index.php:1112
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: install/index.php:1113
msgid "No"
msgstr "否"

#: install/index.php:1123
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: install/index.php:1124
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: install/index.php:1202
msgid ""
"You can't continue. Solve the red marked issues, restart the webserver and "
"reload this page."
msgstr "您需要解决标红的错误才能继续，请重启服务器并刷新网页。"

#: install/index.php:1329
msgid "Password can't contain ' / \\ < >"
msgstr "密码不能包含 '/?<>"

#: install/index.php:1333
msgid ""
"The callsign should not contain any pre- or suffixes as it is used as "
"personal operator callsign."
msgstr "当被用于个人操作员时呼号不应包含任何前缀或后缀。"

#: install/index.php:1345
msgid ""
"The callsign can not contain any special characters. It's your personal "
"callsign without any pre- or suffixes."
msgstr "呼号不应该包含任何特殊字符. 这是你的个人呼号不要包含任何前缀和后缀."

#: install/index.php:1478
msgid "Error: At least Hostname/IP, Database Name and Username are required."
msgstr "错误：至少提供 主机名/IP、数据库名称和用户名。"

#: install/index.php:1488
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中…"

#: install/index.php:1512
msgid "Connection was successful and your database should be compatible."
msgstr "连接成功，您的数据库兼容 Wavelog。"

#: install/index.php:1516
msgid ""
"Connection was successful but your database seems too old for Wavelog. You "
"can try to continue but you could run into issues."
msgstr "连接成功，但数据库版本有一些老，您可以继续安装但是可能会出现使用问题。"

#: install/index.php:1516
#, php-format
msgid "The min. version for MySQL is %s, for MariaDB it's %s."
msgstr "MySQL 最低版本 %s，或 MariaDB 最低版本 %s。"

#: install/index.php:1636
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: install/index.php:1673
msgid "At least one field is empty."
msgstr "有字段未填写。"

#: install/index.php:1692
msgid ""
"Stop here for a Moment. Your chosen DXCC is outdated and not valid anymore. "
"Check which DXCC for this particular location is the correct one. If you are "
"sure, ignore this warning."
msgstr ""
"请稍等，您选择的 DXCC 已经不再有效，请重新查看该地区最新的 DXCC，如果您确定要"
"继续，请忽略这个警告。"

#: install/index.php:1716
msgid ""
"The locator seems to be not in the correct format. Should look like AA11AA "
"(6-char grid locator)."
msgstr "网格格式有误，例如 AA11AA（6位）。"

#: install/index.php:1730
msgid ""
"The e-mail adress does not look correct. Make sure it's a valid e-mail "
"address"
msgstr "E-mail 地址有误，请重新检查"

#: install/index.php:1757
msgid "Password should be at least 8 characters long"
msgstr "密码需要至少 8 位长"

#: install/index.php:1766
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: install/index.php:1822
msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

#: install/index.php:1826
msgid "Install not possible. Checklist incomplete."
msgstr "无法安装，检查单无法通过。"

#: install/index.php:1938
msgid "PHP Module missing"
msgstr "PHP 模块未安装"

#: install/index.php:1940
msgid "The following PHP modules are missing:"
msgstr "缺少 PHP 模块："

#: install/index.php:1941
msgid "Without this module the Wavelog Installer does not work!"
msgstr "Wavelog 需要这个模块来运行！"

#: install/index.php:1942
msgid "Please install the required modules and restart the webserver."
msgstr "请安装缺失的模块，并重启服务器。"

#: install/run.php:10
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: install/run.php:12
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等…"

#: install/run.php:15
msgid "Copy config.php to application/config/"
msgstr "复制 config.php 到 application/config/"

#: install/run.php:18
msgid "Copy database.php to application/config/"
msgstr "复制 database.php 到 application/config/"

#: install/run.php:21
msgid "Creating database tables"
msgstr "创建数据表"

#: install/run.php:24
msgid "Running database migrations"
msgstr "运行数据库迁移"

#: install/run.php:27
msgid "Updating DXCC data"
msgstr "更新 DXCC 数据"

#: install/run.php:35
msgid "Lock the installer"
msgstr "锁定安装程序"

#: install/run.php:39
#, php-format
msgid "All install steps went through. Redirect to user login in %s seconds..."
msgstr "所有安装步骤已完成，正重定向至登录页，剩余 %s 秒…"

#: install/run.php:42
msgid "Done. Go to the user login ->"
msgstr "完成，前往登录页 ->"

#: install/run.php:46 install/run.php:125
msgid "Show detailled debug log"
msgstr "显示详细调试日志"

#: install/run.php:127
msgid "Hide detailled debug log"
msgstr "隐藏详细调试日志"

#: install/run.php:182
msgid "Could not create application/config/config.php"
msgstr "无法创建 application/config/config.php"

#: install/run.php:217
msgid "Could not create application/config/database.php"
msgstr "无法创建 application/config/database.php"

#: install/run.php:251
msgid "Could not create database tables"
msgstr "无法创建数据表"

#: install/run.php:281
msgid "Could not run database migrations"
msgstr "无法运行数据库迁移"

#: install/run.php:309
msgid "Could not update DXCC data"
msgstr "无法更新 DXCC 数据"

#: install/run.php:341
msgid "Could not create install/.lock file"
msgstr "无法创建 install/.lock 文件"

#~ msgid "Directory"
#~ msgstr "目录"

#~ msgid ""
#~ "The 'Directory' is basically your subfolder of the webroot In normal "
#~ "conditions the prefilled value is doing it's job. It also can be empty."
#~ msgstr "通常是 Web 根目录下的某个子目录，通常为空。"

#~ msgid "No slash before or after the directory. Just the name of the folder."
#~ msgstr "文件夹名字前后不需要带有斜杠。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "This is the complete URL where your Wavelog Instance will be available. "
#~ "If you run this installer locally but want to place Wavelog behind a "
#~ "Reverse Proxy with SSL you should type in the new URL here (e.g. %s "
#~ "instead of %s). Don't forget to include the directory from above."
#~ msgstr ""
#~ "这是您的 Wavelog 实例可用的完整 URL。如果您希望将 Wavelog 放在带 SSL 的反"
#~ "向代理后面，则应在此处键入新 URL（例如，用 %s 代替 %s），不要忘记包含上面"
#~ "的目录（如有）。"

#~ msgid "Website URL"
#~ msgstr "网站 URL"

#~ msgid ""
#~ "This field<br>\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t- can't be empty<br>\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t- have to end with a slash 'example/'<br>\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t- have to start with 'http'"
#~ msgstr ""
#~ "此表单<br>\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t- 不能为空<br>\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t- 需要结尾带有斜杠 如 'example/'<br>\n"
#~ "\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t- 以 'http' 开头"

#~ msgid "Connection Error: "
#~ msgstr "连接错误： "

#~ msgid "Unable to create database: "
#~ msgstr "无法创建数据库： "

#~ msgid "Unable to select database: "
#~ msgstr "无法选择数据库： "

#~ msgid "Database is not empty."
#~ msgstr "数据库不是空白的。"

#~ msgctxt "DXCC Select - No DXCC"
#~ msgid "- NONE - (e.g. /MM, /AM)"
#~ msgstr "- 无 - （如 /MM, /AM）"

#~ msgctxt "No DXCC"
#~ msgid "- None -"
#~ msgstr "- 无 -"

#, php-format
#~ msgid "The PHP module %s is missing."
#~ msgstr "PHP 模块 %s 未安装。"

#, php-format
#~ msgid "Install %s and restart the webserver."
#~ msgstr "安装 %s 并重启服务器。"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "开启"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "MySQL / MariaDB"
#~ msgstr "MySQL / MariaDB"

#~ msgid "Min. MySQL Version:"
#~ msgstr "MySQL 最低版本："

#~ msgid "or"
#~ msgstr "或者"

#~ msgid "Min. MariaDB Version:"
#~ msgstr "MariaDB 最低版本："

#~ msgid "You can test your MySQL/MariaDB Version in Step 4"
#~ msgstr "您可在第 4 步中测试 MySQL/MariaDB 的版本"

#~ msgid "This field can't be empty!"
#~ msgstr "该字段不能为空！"

#~ msgid "Default Gridsquare/Locator"
#~ msgstr "默认网格地址"

#~ msgid ""
#~ "This is the default maidenhead locator which is used as falback. You can "
#~ "use the locator of your Home QTH."
#~ msgstr "默认的梅登黑德网格，可以使用基地台的 QTH。"

#~ msgid "Type in a valid locator"
#~ msgstr "输入有效的网格"

#~ msgid "Usually 'localhost'. Optional with '...:[port]'. Default Port: 3306"
#~ msgstr "通常是 'localhost'，或加上端口 '....:[3306]'，默认端口：3306"

#~ msgid ""
#~ "Now you can create your first user in Wavelog. Fill out all fields and "
#~ "click continue.<br>Make sure you use a safe password."
#~ msgstr ""
#~ "现在您可以创建第一个 Wavelog 上的用户了，请填写全部字段并点击继续。<br>请"
#~ "使用安全密码。"

#~ msgid "Error: All fields are required."
#~ msgstr "错误：请填写全部表单。"

#~ msgid "Connection was successful and your database should be compatible"
#~ msgstr "连接成功，数据库满足要求"

#~ msgid "The E-Mail Address is not valid"
#~ msgstr "Email 地址无效"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "The grid locator is not valid. Use a 6-character locator, e.g. HA44AA. If "
#~ "you don't know your grid square then <a href='%s' target='_blank'>click "
#~ "here</a>!"
#~ msgstr ""
#~ "网格地址无效，请使用 6 位地址如 HA44AA，如果不清楚请在 <a href='%s' "
#~ "target='_blank'>这里</a> 查看！"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Please make the %s folder writable. <strong>Example</strong>:<br /><br /"
#~ "><code>chmod -R 777 %s</code><br /><br /><i>Don't forget to restore the "
#~ "permissions afterwards.</i>"
#~ msgstr ""
#~ "请确认 %s 文件夹可写。 <strong>举例</strong>:<br /><br /><code>chmod -R "
#~ "777 %s</code><br /><br /><i>⬅️请测试后及时回滚权限。</i>"
